暴徒揸國泰機？容乜易成架機剷落去？CX不了

CX 管理層你拆掂佢

收皮啦戇鳩

8月5 全香港 齊罷工

係 成架機炒去你屋企冚家剷

真係笑你on9驚你嬲。
做三毛都有水準d，個主題真係好on9

做乜無啦啦出膠po?

曲...
俾壓力swire

你呢d人唔死都無用

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

剷到你最好

五毛搭返支那東方航空啦你老味CX係你搭架咩？

CX 你搭唔搭得起吖？

奶共既咪搭佢咪得囉

比藍絲揸飛機先痴撚線呀

三毛樓主個單位會剷落去先

請所有藍絲唔好再搭cx / ka
等fanfare 同 asismiles 俾返真香港人用

返去搭支那航空、支那東方、支那南方或者支那海南航空啦。。。

快運都比因航買左

希望所有藍絲/撐警都唔好坐國泰系(包括CX/KA/UO)

毅進仔 袋底泥。冇撚用架，你地同飛機師差幾個級數。

你咪唔好搭囉
傻傻地